點解肥妹仔會咁吸引人！！！！！！！！又可愛又靚阿！！嗚呀！！！！

新丁完全唔肥